有冇人同我一樣覺得呢個沙拿似係假？

細心啲睇 髮型 個樣都唔同咗
仲要變到咁撚廢 似係搵演員扮

係咪有排吹奏過佢係世三？

真正沙拿放緊假，我篤波果時見到佢

講真 文尼都有少少似假
力架是但搵個根本冇人分得出

我覺得個高普都係假
俾奧巴入波嘅時候竟然唔係屌囇鬼咁嘈
而係頭dup dup.......

佢直頭笑喎

呢個金正日係A貨

真係好撚廢

細心睇先發現個髮型唔同左？

寶係好廢呀

聽講真嗰個沙拿自從2018年之後好似一直都未出過院

果個布斯達係麥巴比扮 高普同我講

莫雷拉唔操馬去踢慈善盾

雲迪克都似假

仆街 拉莫斯

中共政府搵人扮 真既沙拿係中國叫雞比人拉人左

好撚似

應該呢個黎

又抽 cc tai